呢到有無人做過九巴車務主任?

呢到有無人做過九巴車務主任?

有無人~~~~